心事台🚬

🔥❤️

希望各位手足以後記住那關於三賤的教訓了

我

老女人好惡-.-

人妖收嗲啦

意外拎左1001

希望三星會入多2粒啦

所以追對家 cashed

喜欣做咩x我......

東京即win

快

x你nz...做咩

打電話未 廢鐵

z 係咩？

不得不說 ky角球係值得尊重
如果有角膽買，馬會爆廠喇

屌你老z?

有無人識講韓文 打個電話叫佢入入球

Sorry 記錯

制鐵

你頭馬

仲唔入球我就跳樓4

大邱入

屌埋三星

FC江原 2-2 FC光州

江原廢鐵仁川

唉

屌唔記得跟kaki 買馬

買三箭個啲

唉,唔撚屌球了
出去算

個大真係唔太對路

垃圾三星

X你nz=
仆你個街
定
Diu你老母

買左ttg 2

新一代大蛇

me

下次有咩藉口買

大邱快追和啦

江源sibal luma jessica

我了

勁

大蛇好似要大注高勝率先得
我買200-500的
小賭賺水腳

有冇人跟足？200起機都應該10k以上了

嘗試下靜
Ok?

1-1 大家開心

ky好波呀 條撚樣事後fg都冇人屌

是但 總知比多球

係咪講緊2po

係

邊個話三賤唔賤？

跟左m子 收錢

唔屌球了 有2球再番黎

大邱

岩岩fake goal

病到仆街但係收錢

比個12M 鐵啦

派未

come back 0-2

三星2-0

針 88all

有位大哥贏仲多

你

我0:4 LO

=.=....咪9up

江源入佢老母啊

頂實！

-.-對親冇好結果 要跟實了

又講 我了

挑戰盧蛇

同盧對入定錢是常識

TTG2

江源啪啪啪
濟州啪啪啪

善蛇成日偷偷地挑戰盧神

1.2p 比狗買啦

跑咩？

制鐵變廢鐵

大球cashed

三星3:0

水原
天龍
汽車

絕殺 我反底了

師傅我

我出

潘頓

好彩入左錢

今日有自信玩角球, 轉行玩角球

幫u追返了

發了

Me

我一場都無買

屌你老母 1001既加成 原來係真架！！！！！

3x1左，多謝m巴

好撚開心阿 屌你老母

jeji馬會開半一定一球？

唔屌球就會入球 長知識了

半一

這個真

今天今天星閃閃

江源
濟州生性

係條街到喊撚左出黎

大蛇求你派我

慘 江原廢鐵仁川

雷神請你落地獄

今日唔去馬
頭三場都輸晒

廢鐵ho ball

我愛上了潘頓

盧9 型到

2聯快手開埋大佢

潘狗今日食左藥？

詠呢輪都重傷

詠神

潘頓肯去真係會左穿右插表演俾我地睇

盧係Channel講粗口計唔計

買左100，1.2倍p都唔中on99

笑左 浮神幫盧神宣傳完
人數終於衝破250

同詠行緊去ifc, anyone join?

莫雷拉幾時死

挽留

收工東京客w

講明只限this post😔

笑我盧 你4啦你

嬲到想爆大穫

小紅棍要起g了
40->200

今晚再玩

gchi

求你地唔好
我已經按照你地吩咐不斷吹奏你地

收到風你今日發左達

香香左右b牙迷就吹得

潘9 騎豬？

走數嘅25仔 棄卒

5倍

我呢

我愛你地😚😚😚😘

合體b就我吹👄

吹埋我

好球

仁川聯12M diu

變大了

=.=binc特集？

淫k聯 頂實幫我挽回面紙

2聯快手入多球

笑死

kakakkakakakkakakaka

請手足 認清盧既真面目

今晚報牛

靜啦

追番小小咁

你肯覆我msg未。。。。。

-,-

All in 1，唔中收得皮

same road

又話心事台，無人講心事

買左100

我20win 100place

kaki goal

wp goal

潘明輝 -1W
係比卡超了

跑咩

10w 40p

跑幾多跑

Gchi

想撐牙朗

@@

@@?

唔好咬啦 咬斷隻腳去唔到ifc架啦

潘明輝-1W 係我隻比卡超啦

冇咬，想講暫時同路

小妹又燒過，5g頂唔頂到買ball

我今日真係黑到 成日2揀1揀錯 兩條單t喇屌

你地加油了

必跟

請盧一定要加油！

家陣訓啦柒頭

小弟係到下個誓
以後一同女友一齊就唔賭錢

有女友 抵輸錢啦

支持

我有女 馬會錢比曬佢

Want g 咩事

有排賭到 拍拖係咁睇電話
輸錢又心情唔好 冇心機
好on9

堅持唔玩🐎🐎

來吧！

G支持

去比賽了
希望唔會猝死於玩具場上

今世夠了

加油

岩岩睇大蛇們水
原本篤左4x5 m巴三場大x三箭細/m巴三場大x三箭盤
諗諗下夠鐘飛無買，之後追走地三箭fg同制鐵盤
(無怪呢到任何一位蛇，只係我信關同女友既磁場問題）

裝唔返tg

跟

bb 你收到未？

6 7 埸同路

睇岩咩，想g

香香唔理禾

抵啦

攬住一齊win

做到事

咪講過香香唔多想接觸你

信多次雷神屌你老母
再豬以後反雷神

香香

你是咪...性so妖過佢

3 9 12 5
Kaki 又 Goal

Kaki

有無想我

我唔應該晚晚睇佢張相

未呀 聽日再睇睇

潘頓 潘明輝一人一埸

屌掛住番工唔記得買馬

善妹

中win唔中q屌你老母

洗左機裝唔返

話左騎王係佢2個爭 1個4.5倍 1個5倍

kaki is on fire

唔抵幫

買左明輝

幫我勸下佢

賽前買左佢2個

kaki好可愛

雷神今日 呢埸都嬴唔到見到佢有嫁啦
佢係咪去日本啦?

咪話你唔抵幫仲點幫你

你搵我咩事？

未裝到

有無尿

sorry

下我洗完之後部機好似新既一樣

唔好討厭我啦

討厭的說喜愛

嘉愛的說討厭

首歌都幾舊下

唱錯 係討厭的說討厭

呢個真

冇人9up?

1 3 5 10 ?

9up係咪粗口

做乜撚野

00後

男人心一字馬

依d女肯定好淫

關我地撚事 又無得屌

系

嘻 我都5做呢D野既

唔是酸
比你都唔敢屌啦

try me

5>1 3 10

你？ 西隧

垃圾雷神-.-

11 5 8 1

臭蛇1w1p

潘頓出力個日仲fat過雷神出力

自盡了

Kaki 雙跳
下一場

習近平天下

無買Q

2點想要李連杰老婆

聽朝巴西盃 真係比狗賭 係唔係

R7 456有冇支持？

比～卡～chiuuuuuuuuuuuuu

支持大比卡超了

著晒燈 下個月見

腎總吹奏左咁耐唔買廿蚊gchi下真係唔得

做咩都支持你

😂😂😂😂😂

痴漢

潘明輝-1 W 仲唔係比卡超

比卡超

last$150 allin

痴女-,-

豬左潛水-.-

變比超

玩留

其實 禾有心事

講啦婆婆媽媽

我會電撚死你

都係個啲
朋友18k 20k
自己返pt 得幾k

不要比較太多
機會總會來臨的

咁你做乜唔搵正職 冇學歷？

唔巧同人比了
永遠有人好過你的

我未grad呀

好撚想搞startup 不過冇動力
同埋個idea 一定掂咩屌你老母

我可能會用一半人工賭球

2 3 4 6
比卡超請你一定要頭馬

有性趣既介紹個fd比你
佢幫人搞start up
好似係

我都成日同自己講 唔好比較
不過現實係咁
同埋似係一個藉口

咁比冇意思架 永遠有人好過你 加油

9？

睇你點睇啦
最重要係對得住自己

好呀 不過我5月尾話整個proposal 到依家都未整

tg me la

獨贏及位置 跑馬地 星期三
第7場 獨贏及位置
6 比卡超

$ 500.00

就正如你唔好諗你冇左半杯水 你應該諗你起碼仲有半杯

我整好搵你 thanks

我係得半隻杯

比卡超
撐腎b

5 9都唔中要jump

比卡超比卡超

發明小狗？

正確 呢首歌幾好 因為我都中意呢個rapper

咁比好辛苦 我試過

第一-.-

比卡超呢？？？？

7月見
少少正數過埋呢個六月

大船

夾到變屎餅 認命

無出電光石火

kaki 下場仲唔係w

跑乜

35117

垃圾火車頭係後面做乜
明明隻馬有

有冇人知美國聯賽盃西唔西 之前冇乜留意

垃圾火車頭
留咁後做乜

我叻唔叻

叻

騎我幾舒服

如果有條女一路騎一路問 我叻唔叻
你都咪話

淫

嗌錯名，大6系叫皮卡丘
比卡超5色聽

隻馬係咁去冇位出

又話發燒
瞓啦柒頭

我叻唔叻
信唔信我騎撚死你

你地5好咁鹽濕啦

個個係度性so妖kaki

-,- F完未呀咁多位大佬

c9s

以後唔講了

有無人要叫雞健康

你唔好咁鹽濕啦

Sorly lo 打錯

瞓了瞓了

1place goal

Kaki 1 place goallll

差dd有埋w

只差一點點

E個好笑，連輸3場派錢果個channel而家賣月餅

係度扮大方派錢收信徒，下次應該賣料

浦和紅鑽 對 廣島三箭 01/07 18:00

嘻

賣月餅

兩隊都係仆街

山口雷法 對 松本山雅 01/07 17:00

認住個大仆街就得啦

是時候all in葡萄牙了

我公司仲平

人地唔洗賺咩？

尋晚走左數
今日肯找數打g未

我唔賭球喇
轉賣月餅
香香牌❤️

開個channel賣月餅仲多人過盧

冰皮ok?

仲有曲奇餅
杏仁條
brownies

ok now on

幾時餵我

可以

hi

香香你的錢 明早會收到了

針了

唔洗針今日

請一齊起機

香香咬一口先賣我ok?

想畫畫了

又一個變態佬

今日屌角球

想睇

以後跟kaki賭馬算了

會窮

hi all

hi QQ

想4

Y 力盡了?

我係屎 我累死隊友

下場努力咪得囉

上次再黎過囉

冇人可以話自己屎呀你老母

唔好咁諗喇

勿quote了，thanks

Push

P

我想試下破解解魔咒

好想進步
唔想再累隊友
屌，次次一落場就緊張
係咁送TO
波又入唔撚到

自己練多啲就得架啦

個陣中四先學人打
成個暑假自己日日落街場咁滯
冇人就自己拍波 上籃 射三分
次次打幾個鍾打到熄燈

嗨

hi 古古力

好想喊出黎。。

..我都係中四先開始打

個陣日日係場到拍波 成個on9咁

打多d囉 你都唔係一出世就好似而家咁大隻啦

熱血！

系 將你做尖既時間去打波

笑4

最幣我係潺仔呢，岩岩比人撞撚死

我無做gym..

你跳得高唔高
我細個打底 大個打面
淨屈jump shoot
同埋上籃

first step 過哂

我自從拗完右腳就好錫身打..
key下波 傳啲球速快既刁鑽波
出面射三分.. 有空位鏟入去second time一係jump shoot

之前打波前後都會睇youtube nba 個啲mix

睇文字都出左個畫面呀

同我而家好似

跳得唔高，射波好屎

我打花巧波..唔埋身肉博..插下花轉下身no look pass..
打變速
不過無乜氣

禾跑傷左膝後無運動過
左腳縮哂水

我鐘意飛away

想睇你打波了

係。。。

可5可以教我打波

我可以由鎖鑰圈第一格起跳 second time 勾手入波

kobe?

crossover fake 射 再layup

飛得兩三球就無力了...籃底搶完板轉身飛...

想睇人妖打球了

好鐘意kobe

rondo 西書 Pg uncle 都好正

封板 型到

講經咩 搵日出來打啦

教我打球 keyi ma

好呀

好耐冇打 想打返

小妹老 而家hi唔到框

渣ga

早一個月打過一次... 真係打一場30分23想4
再上一次已經年幾前

無做運動好耐

打唔到全場啦
街場打兩三rd都收檔

...生活逼人

街場3on3 / 4on4算啦
全場跑到死

認真呢？

又話過黎打

小妹驚係咁比你地蓋火鍋

呢個星期唔得阿。。。
同埋我咁渣，怕比你條仆街笑9我😂

不如去打邊爐飲酒食煙算

唔好顏射我。。。

打邊爐飲酒ok
食煙就不了

一個禮拜打幾日會有幾渣...點廢都廢唔過我喱啲中年

咪係 小妹都係射下波 跑唔郁

又呃

呢度應該red Q精力最好
我近年少做運動 體能都差左好多

我矛呃人。。
我真係屎黎

唔係了，自從上年入左院之後
體能好差

點知出到黎個個都區隊甲一nike league

去球場散步渣😅

肯定係。。
最後得我係渣渣

善妖幾大

老過你

喂喂喂 其實我童顏

老過我幾多先😂

同流浮一樣

我打底 細細粒比人屈高👉🏻👈🏻

咩妖呀

今晚點買

呢度應該20頭多？

咁都唔係好老jer

一定啦
我細粒成日比人block..

成日比人叫我打底

練到唔俾人block咪得

有冇人比料呀 冇錢了

講講下年齡
我有個隊友係00後
已經有小小代溝
明明唔係大佢好多歲

小妹同你都代溝了

好難阿

有咩😂

扮咩
小妹連籃底都唔敢入

redq 條波收唔收人

我唔剷架
學手感仔射三分

聽講3年一gap

唔收

咁我同你係咪2條gap

買晒球未?

定係3條😂

等你出

紅q出面玩咩比賽？
定街場都係咁比人block

根本 個個都好勁
引我中伏

香香咁大架啦

出晒啦

Feel到紅Q係度扮廢

唔係，我真廢

唔知，我9up😂

咪咁攻心計啦你地

定我太後生

咁後生大把世界啦
阿叔我就黎打U40

...

但係薑愈老愈辣啵

唔係太鐘意呢啲比賽 街場快樂籃球好啲

屌
cp3過左去火賤
仲諗住佢會去馬刺架

一班fd玩依啲好開心架

我啲FD都唔打波了

有冇排球撚

我個妹成日打排球

quit team 之後個年學校打入精英賽

朱蛇個妹

佢又係做運動果D黎 短跑第1 咩女子組第1名果D
又打排球 勁到痴根

做咩唔繼續打

同成班fd組隊去打比賽咪爽囉
但係同啲唔識既人夾 就難d (依加我就是咁）

我咪你老4

你隊波唔收人

轉左打籃球
好玩好多

原來係你累全隊

好想同佢瘋狂做運動

係。。。 同埋你都唔會入黎上水練波啦😂 咁遠

..............................
你地同我個妹應該岩傾D
佢真係個個禮拜都去打

但我唔識排球
成日打到隻手好痛 又紅哂

你個妹似係有打隊

我都覺咁痛佢到底點打得落
佢短跑 跳遠咩都得

上次西班牙都好多燈 信自己

我唔清楚了我同佢關系唔好
我係見到佢有著過波衫

籃球矮撚，冇速度

屌同香討料撞哂 要比人話抄料了

同路但怕客隊太廢幫唔到手

我同你撞晒

你應該要請教下佢

牙朗感情注

可能大炒都唔定

參透唔到係邊隊

i got it
thx

我都係
牙朗小注五舊算

屌你lin

做咩

聽朝起身再睇睇先

我平500小200炸

最緊要中，中就推多兩口

有無人後日得閒 同我去食雪糕

究竟我係咪挑戰緊人體極限

病態賭徒咪你呢d

做咩事

最緊要有水

好似佢咁大隻

圖呢

有無人打LOL
打一場ng就訓了

weak

小弟病左牙-.-

...又無哂人

感覺好似我係話題終結

病左就訓啦柒頭

感覺上...定係其實D人訓哂,得番小小人係到9UP

定係因為場波未開始,無人上黎
定係個個都針哂

差唔多啦,都無人打G

秒回到2點,你問我答

點解你咁ON9?

你叫咩名

我都唔知點解,我諗係天生既

智利同我上！！！

上緊網

點解你叫RedQ

我叫RedQ

因為亂改的

同肥朱一齊左幾耐

有一日打緊csgo,對面有條友叫"BlueK"
我就改左名叫RedQ

朱蛇又睇緊買咩好 ?

睇緊衫 想買衫

我解釋過點解我叫流浮了

又贏波......................................

點解我叫CHOCOLATE

有咩-.-?
幾時講過

我都想嬴 我嬴波就唔係買衫了

買樓了

因為你好似朱古力咁黑

你改名嗰陣面前有枝朱古力脆皮醬嘛

馬會就快破產

買手袋啦緊係屌

係 我阿嫲都知

我邊撚度黑

點解我叫dreambig！

岩 我愛香香

咁點解你叫香香公主

big big channel!

系...比朱蛇屠到一頸血

因為有幾個朋友話我似岑麗香

又買衫又買袋

因為你成撚日發夢

唔怪得成日派唔切

想請香香食雪糕了

我指我嬴錢就會去買袋唔會買衫了

@dreambig, 後日禾出沙田 食5食雪糕
我有張哈根大師coupon

星期五？ 去左迪迪尼啦

唔係請我食架咩

約炮了

下次影張相,做個對比先

似

認真？來找你

你幾時得閒牙-.-
30號到期啦

....咁聽日呢

可以阿 你真係黎我TG比地址你

可唔可以黎搵我食飯果陣請埋

可以既

我同樓主黎昅你

有機會入屯門的話

唔好了

想黎

拿拿拿 我唔係屯門番工

好重要 要講3次我唔係TM番工

你睇到嗰張不似了

我地好nice

黎粉嶺昅我

都覺得似 個陣以後係香香中學照
但係佢都唔係係香港讀書

未必啦...

智利

想問下有無手足迷m

黎m就有

香香睇TG 我轉唔到錢比你

注意身體

頭號愛徒 古力

我,但我想學買細波

2點冇料點賭

9up 細波+和

利申：細唔買

大大力轟落去！！

師傅出水你要跟

改又唔改哂

一定要跟你地

好 真係訓

我都差唔多訓了,早抖

聽日再上黎

祝好夢

我講咗3次訓

請乜鳩都冰封！

跟唔切盧

訓啦柒頭

同意！！！

跟我

香香買左wt

你就柒頭你去訓啦

和
8.5s

想買智利晉

同哂路

係係係,我係柒頭
我認

加油了

小紅棍要起機成功！！！

Sam road

變大紅棍

迫不及待很想玩玩了

Vargas我diu 你

點牙

1-0
c

冰實佢阿

冰C

詠要智？

咁我要智晉

2c

食埋藥訓先...
大家都早d訓了
5巧咁夜

病仲打波

比賽要緊..好似係

2C

智fg

咩2c

個個都智利 唔GCHI 我朗-.-

冰封角

詠有冇下輪心水？

3C

4c

頭先8.5幾吸引

我賽前買左9.5S 8.5S

神奇更衣室

冰封

求你頂實

知唔知點解中場要畫個圈圈，因為要你地係入面打邊爐

lalala354

角球戰術唔岩你地架 放棄啦

岩

7c

做乜

5G

屌我跳樓算

點撚樣阿刷完未

9c

9.5S

平安鐘X1000000000

好撚難挨

88

屌 9C完派錢十抽一

2ME

ON9

3ME

你岩岩叫我88

10C啦C朗

屌你老味

無人留言

真係完再派.....

屌番你

83MIN 9C

84MIN 9C

我呀

85MIN 9C

90 MIN 10C

收聲啦

LM

86MIN 9C

87MIN 9C

88MIN 9C

89MIN 9C

3分鐘 最後 你頂埋佢 我求下你

+3min

好撚辛苦我就黎痴線

買細練心係咁嫁啦

91MIN 9C

0:0踢黎做乜野

92MIN 9C

最後一分鐘 求你

派我

咁都頂到

900主盤 100 -1 豬100

屌你老味頂撚左十幾分鐘

0:0 9c ft

迷朱你都唔派？

岩岩智利有下想送c 咁...差小小送第10隻

好耐冇人派中我了

lm

下面頭10個抽籤 派1

又係我

123

1

想睇下有冇10個人

禾

派我我係1

邊個網抽人好用?
屌我個心跳得好快

我第一個留

叫redq呵盤

不了

又有加時 唔洗訓

唔通C朗隊又黎和波出線?

其實你係邊個

估下

lalala354
臘腸包潤腸
ManGolIzaTIoN
蛋黃bee
詠衣守護者
奇疤
我叫皓賢呀
孫彩瑛老公
脆皮醬(迷朱)
Alanwalk

奇疤同埋Alanwalk未見過

90分鐘0:0
加多30分鐘

我朗幫我然左 幾然左既推左落葡晉了

請一定要我了

得個id點估

我都想知係邊個話迷朱

無人理我照抽了

一定係好早係度既人 既然識朱蛇全朵

新黎

你派你話事

我真係第一下就禁到條仆街

岩 所以重抽

重抽啦

唉 無錢cow女了

腎總

佢問你係咪當佢乞兒

屌 重抽啦

公平咩

派番比WING BA

唔係派佢呀

DLLM

反面

btw詠我跟了你 3x3

你岩岩叫我爆C

唔做人了

我記仇

88 肥婆

度左個十日十夜超級重心

肥朱中左我特登抽第二個

因為佢教既野咪姐係我睇緊既野

係我 命中注定肥朱既男人

依場唔中我一起床就跳樓死

拎曬岩岩嬴既錢ALL IN

仲有無人未訓

針左，長眠了

仲想搵人吹下水

一齊啦 無錢溝女

踢波唔入波 踢來幹什麼

JO MUT YA

無錢去旅行

我都無

咁都唔入

補刀果下真係求其撩都入

邊隊

🇨🇱

連中兩下柱

情感注提子已買

01

智接到

葡萄牙 x
智利 o

好彩無買主晉

葡萄牙 xx
智利 ooo

有冇咁難入

。。。

葡萄牙 xxx
智利 ooo

智利晉

On撚9

全部番去練12m

巴禾今日咁勁既

C朗都miss?

冇射

拉番去打耙 屌那星

咁我等下先

咁入住先啦我

紅左牌

戒賭嘅日子真開心

紅左又唔入波又唔刷角想點

防衛入未

早

停c

拿模大波是夢嗎

角呀屌

想買S😕😕

冇角

防衛者唔入波-.-

想跳船了

防衛0.5/1

連角

-3c

入球先啦

3連

西面😂😂

快d 10c 之後再入一球

I hope

😂😂

8.5 3.7

笑 戒左角小

光總

俾夠10隻

尋日有無買？

😐😐

好彩西面唔洗針住